其實真係每次都係黑警主動挑釁

69果晚係咁，而家金鐘又係一鳩樣，根本就冇人做過乜野，佢地成班就無啦啦鳩搜，搞到d人特登落金鐘支援

所以千期唔好怯
班警犬內耐你唔何

佢地主要係奈唔何d鏡頭咋

冇鏡頭冇記者影住佢地主動開拖啦

未留守過唔會明咩樣,見證過旺角黑夜就知咩一回事

明明冇人郁就開咪叫你唔好衝擊防線